公司形象差，離職前仲派唔派散水餅好

人緣唔好
最驚派都冇人食

一人一舊屎放枱底

你非禮阿婆？

係